央視主播撐「光頭劉Sir」: 我們挺你！

「香港警察有能力處理這些暴徒，只恨他們也是中國人，打不是，不打也不是！真的很心痛！ 」央視新聞新媒體推出《主播說聯播》，主播海霞周三（7日）在節目中說：「這是香港光頭警長劉Sir的一段話，讓人心痛！劉Sir，我們挺你！」

海霞首先表示，「還是來說說聯播裡幾條有關香港的新聞，國務院港澳辦負責人指出，當下，香港正面臨回歸以來最嚴峻的局面，香港的首要任務就是止暴制亂。」

她說：「在止暴制亂一線的是香港警察。近日，香港的光頭警長劉Sir在網上爆紅，但他的一段話更讓人心痛。他說『香港警察有能力處理這些暴徒，只恨他們也是中國人，打不是，不打也不是！真的很心痛！』因為你是同胞，我們才會守護相助。如果有人覺得自己都不是中國人，那麼等待他們暴行的必將是法律的收網。」

適逢周三是七夕，海霞稱：「這是一個關於愛的節日，警察的職責是守護家園、守護最愛的人。香港警察，你們在一線守護社會安寧，14億中國人站在你們背後守護你們。劉Sir，我們挺你。」

《人民日報》：若局勢惡化中央絕不坐視

另外，內地官方《人民日報》微博就港澳辦和中聯辦周三在深圳舉行香港局勢座談會發表評論，稱如果香港局勢進一步惡化，中央絕不會坐視不管，「這就是鮮明態度」。

評論強調「百年香港來之不易，是竭力守護還是任其沉淪，是捍衛『一國兩制』還是容忍暴力摧毀？選擇權在每個人，結局亦共承擔。香港退無可退，已到了必須奮起之時。團結一致，打好香港前途『保衛戰』。」

https://www.hk01.com/%E7%86%B1%E7%88%86%E8%A9%B1%E9%A1%8C/361334/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%A2%9D%E4%BE%8B-%E5%A4%AE%E8%A6%96%E4%B8%BB%E6%92%AD%E6%92%90-%E5%85%89%E9%A0%AD%E5%8A%89sir-%E4%BB%96%E7%9A%84%E4%B8%80%E6%AE%B5%E8%A9%B1%E8%AE%93%E4%BA%BA%E5%BF%83%E7%97%9B#media_id=3133532

ON撚99支那閪

我想嘔呀.jpg

下次打撚到佢變龜頭

個女主播個頭同北韓個班一撚樣

乜撚野中國人

垃圾

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

希望佢返中國守護14億中國人啦 香港唔洗呢D垃圾喇

咁番上去做公安囉

垃圾新聞 不看也罷

示威者選擇打撚到佢仆街 證明大家唔係中國人

我係中國人, 所以認要打撚警隊既害群之馬

關你撚事咩

管你d支那人先啦 dllm

香港有幾多人會睇央視 佢撐黎把撚

支那人又吠了

有獨立調查委員會，周圍舉槍會唔會比人清算啊

大陸婆 跟車咁貼因要炒車

是但啦 都係比d支那狗圍爐打飛機

咁撚樣拎支槍出嚟 指住啲街坊仲上埋膛
佢下一秒就會死人㗎啦
咁撚樣都做到英雄

仲要係拎實彈槍

證明打跨警隊 呢場仗就係勝利

對家將所有籌碼押晒落去

班大陸狗啲所謂新聞向來都係宣傳片嚟㗎啦！

主播會唔會圯狗屋用身體慰勞下狗狗

以為講元朗果個光頭
心諗咁撚夠膽攬佢

64果班咩人黎

要支那人挺真係陰鳩公

呢啲節目主要係畀大陸觀眾睇用黎洗腦，我地睇就緊係覺得戇鳩，大陸未必個個都會翻牆睇直播，所以呢啲節目真係可以令大陸觀眾矇在鼓裡。
如同差佬日日開記招播片播相老屈示威者一樣，真係洗到某一班扮中立既人個腦，唔係個個都連仔咁醒目

屌個髮型想點

光頭sir要靠外國勢力

你咁樣做係唔能夠令我驚架
明唔明呀？

新聞做到咁濫情嘅咩？真係好似北韓

第三世界國家

俾香港人睇架咩拎來打飛機咋

返大陸做公安有支那雞幫狗托槍

結婚啦, PK

齋睇張相已經覺得柒同on9

睇第一句打不得就已經嘔左

到底支那人有幾自我中心

北韓咁款

被支那人開口支持自己完全奇恥大辱
等於強姦犯話自己同你同路人一樣

好嘔心點解央視要做到咁既地步

得返大陸狗撐
係咪要返大灣區

牙劉係咪真係講過啲咁嘅嘢呀? CCTV 獨家專訪?

好期待呢件主播比土共清算個樣會點

好撚on9呀 你老母就中國人

光頭劉sir: 撚有講過，果日我差啲死

髮型打扮同我80幾歲個呀嫲一樣

真吓好鬼痴線播新聞個主播可以舉手指公俾like我地就係俾一個咁荒謬嘅政權管治，俾咁騎呢嘅社會入侵

咁64呢, 啊央視主播

光頭阿sir今晚有閪屌了

光頭劉sir 番大陸住啦咁

呢排無咩新聞,佢地已經評8.5 個D 場面都唔敢再播

講真就算差佬都唔撚同你共產黨有瓜葛啦ON799,

大陸狗，ON99

屌你老母

一日到黑暴力

講撚到政府完全無責任？收皮啦支共

光頭sir
14億中國人撐你呀
支持你
返大灣區住啦

好撚想嘔 支那狗

我想嘔呀

香港示威者有能力處理這些警察，只恨他們也是香港人，打不是，不打也不是！真的很心痛！

百年香港有99年都唔關佢事...

光頭劉送返中國做人民英雄啦
月薪 比返六千佢得啦

個品味停留咗係50年代咁

光頭劉sir係人都知你住元朗有一仔一女啦

返大陸做公安啦，當然人工要跟番大陸啦

這是一個關於愛做愛的節目

有夠肉酸 有夠嘔心

香港開埠果陣連中華民國都未有啦，更何況中共

借位

［連登民調］成日講同溫層陷阱，有無方法可以mon住民意？

支博：14億護光頭劉

成日話有14億人

分分鐘9成人都唔知發生緊咩事

咪亂咁代表人啦

鄭+穎.jpg

不打？有停過？

支那豬無一隻是無辜的

無髮無天

即係公開認係人治唔係法治

召劉sir上去做老解啦

咁講兩句算咩支持 派解放軍落黎支持班狗啦

關你撚事咩！示威你地唔識架喇

主播含撚技術應該一流

好想嘔

俾支那輿論機器讚=全面否定個人智慧

幾時到你個央視大媽喺度說三道四

扮咩,下下打頭架喎

呢句野低成本到呢 比人起底比人搞又唔係你 你又唔係前線又唔洗博命 一句等
我撐你⋯⋯⋯⋯去死 真係低成本到無可再低

我都一直講緊 連登仔好輕敵

支那人真係好嘔心 做假新聞打飛機

外國人就可以打咩，咩嘢邏輯？已經唔想睇落去...

唔知光頭popo點諗
俾班咁既人撐真係好光榮

帥呆了！

關你地撚事咩

打瘀佢個龜頭

一張咁嘅whatsapp圖就話係果位阿sir
咁我有whatsapp同維尼chat history添啦

其實姐係佢地中國都知

香港民意大多反警黑 反林鄭政府

所以佢地先做咁多小動作

不如佢試下比支真槍指下 ？睇你你支唔支持？

I'm not supposed to give my own opinion
BUT

我劉sir 光頭已經好慘，你仲要咁標籤我
你知唔知咩叫男人最痛？！警隊得我一個光頭咩！！

Sir 普通話點讀？咩聲調？

企撚開啦臭老雞

支那人係咪有被sm嘅愛好

我想嘔啊

成個中央洗腦電視台，班人真係好撚嘔心

利用你地咋 傻仔

on99
唔係中國人就打得?

支持恐怖主義

喺大陸，民眾只係睇倒每次狗俾黑衫人打，之後出黎‘自衛’

miss左前面狗咬人去激發呢件事果一part

（機場啊伯都係）

但佢地喺wechat同微博瘋傳

你有完整片段都會即刻被河蟹

央視主播雞

係恐怖分子

所以咪叫啲黑狗搬上大陸囉
個個當佢地英雄唔駛俾人屌咪幾好

寧死不做中國人

呢種煽情式新聞，對逐漸覺醒既民眾只會引黎越來越強烈既反感。

而點樣令民眾（包括大陸）逐漸覺醒，俾佢受一次就得了。

容不下真相

呢啲主播要靠同領導人含撚先有位上，香港警察而家除咗黑社會仲有妓女支持，不得了

快啲拉我啦
我係香港人 唔撚係中國人

其實關佢地Q事咩
成班網民唔知頭唔知路係鬧
又話要光復北角走落黎做架兩
你地唔係住香港唔知香港事咁多嗲做乜

翻牆個d好多都係on9
大陸已經完全被民族主義洗左腦

仆街 堅想嘔

小學雞最喜歡接受稱讚

弱智撐弱智，其實天經地義

香港事務不容外人說三道四

大陸既新聞要反著睇

像狗一樣的畜生在這裡可以成為英雄

表情都係

光頭sir呢班有冇返過屋企 係咪日日都有一班唔同既大陸妹同佢訓

包括極大部分落黎香港做野ge後生蝗

佢地85覺得自己準時番工，即係成功對抗「港独分子」

香港嘅事關你蝗國咩事

最好笑ge係，成個we7同微博所有大劣人都話自己守護香港

好嘔心

up撚完,上到場,就用盡食奶屌西既力打

好耐無睇央視, 仲咁北韓FEEL既

香港人邊會睇大陸NEWS

快撚啲出老解啦嘈

大陸係咪連新聞中立都唔會扮下

捲脷韓文聽唔明

第一眼以為係朝鮮主播

做乜鳩嘢

支那人不嬲係咁

屌你老母閪

光頭佬準備升職加薪

sir?

叫劉同志

強烈要求即刻將龜頭蛇回歸祖國

將警察使用暴力合理化

乜撚野中國人打中國人

乘條撚咁樣

拎支槍指撚住仲係到扮自己人
一早同仆街警察割左
佢地唔撚係人

dllm

變左阿bob

海霞睇左海壩

為左證明唔係中國人
唯有打鳩佢

好嘔心呀屌

笑撚死咩乜柒都連到落去講支國人

死支那豬又想迫人同佢一樣做中國人

講無用架喎，以身相許啦

好lun on9

想嘔

北方大媽收聲

好撚on9

其實成個世界係咪淨係得大陸人先咁鐘意強迫華人接受中國人呢個概念？

笑左真

賣港01洗腦新聞。
中共洗腦方式之一就是大量輿論轟炸，令電視，電腦，手機，報紙等全部轉述中共消息。然後市民潛移默化地就接受了。中共相信謊言重複一千次就是真理，所以loop住洗你腦。

所有強國人普遍玻璃心 因為當佢地接觸到事實既真相果陣接受唔到繼而出現崩潰 鳩叫 隨處小便等身理副作用

我不是中國人

即係點
係咪我打吓飛機認自己做中國人就唔會拉?
可以啊我無乜尊嚴
下次我帶埋國旗上前線先

緊係型啦
無佢下一張比人打到仆街嘅圖咩

光頭個樣好似賊啊

中國人講既野特別嘔心
「只恨他們也是中國人，打不是，不打也不是」

嘩個“主播”
我想嘔呀.jpg

諗起呢個

係咪佢丫？

鬥地主唔見你話中國人不打中國人？
文革唔見你話中國人不打中國人？
六四唔見你話中國人不打中國人？

啊對唔住，你果啲叫中國人專殺中國人。

關你鬼事咩 支閪

屌好撚柒啊
我唔撚係你同胞

死支閪

唔知貼左未

你幫個光頭狗含撚lor

即係認住佢係中囯人，打重手d？

弱智閪

人工都要降低睇齊

p牌五毛？
係盟友就早啲相認

好撚嘔心呀

邊個係中國人